勝者為黃 蝙蝠效應，政府無能基層受害｜

勝者為黃
蝙蝠效應，政府無能基層受害｜
勝者為黃 (第3節) 20年3月17日

香港花生
183K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌
嘉賓：民陣召集人–岑子杰

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

樓主1日開咁多post 洗走哂d行動post
拉